跳閘你都淆底啦，學人講罷工

頭先喺沙田站成班狗衝入新城市，d人仲乖乖地拍卡入閘奴性重到，你老母畀狗屌你都係照返工架喇

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

跳閘係最低要求

分化post

Sorry你班垃圾係連分化既價值都冇

邊撚度分化啊
屌醒人咋

我係鍾意返工返學，咁點啊？唔該你班垃圾唔好扮到自己高人一等咁，你哋輸到無得輸先咁夠膽咋嘛。

駁唔到

證明咁多年國家洗腦好成功

起完你底都知你on9仔 我寧願你係藍絲警犬都好過而加成個廢鳩咁 狗鐵咁對香港人連跳閘都唔撚敢 縮返入老母閪到啦

大把人有份正常有前途既職業 留意下新聞

跳閘真係已經好基本

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

朝朝晚晚都期待過閘一刻有人喺我隔離齊上齊落
跳咗咁多日 除咗示威後 未遇過

屌你又話好多人跳閘 我今日落去得我一個人跳

都要體諒要養家既人

你犯法你嘅事，唔關我事，我繼續番工

政府又勝出
估到香港人係守法和平

跳閘同要養家有關係？
而家跳閘又唔犯法
最多罰500

你養家平時有冇衝過紅燈